［集思廣益］我阿媽姓廖 想開間舖賣袋賣首飾 求改名

如題
請巴絲打俾啲意見

廖袋

你都係想咁姐

廖創袋